發覺一大班frd有個私竇真係好重要

屋企又好 工業大廈又好

叻喇威喇 知你多frd喇

其實真係
好似個避風港咁
但大班就唔得
最多五六個人

夾錢租 真frd先做到

你bot嚟？

熟嘅都係得幾個啫

想去

有fd屋企長期無人
成日一大班人上佢屋企玩

講錢傷感情

真

唔比

會羨慕人地

我都係喎 咁啱嘅

羨慕邊個

有班朋友 有個竇 大家圍威喂 (正常野）

多p

你都可以有

收埋你啲污糟嘅思想